不割蓆 be water!! 槍口對外

唔撚洗分化前線同鍵盤

前線做既決定唔一定啱，但大家都要明白前線係無時間睇多角度既live，唔知比狗大包圍先不知所惜，戀戰死守，無be water

相信大家下次會再進化，雖然有義士比人拉，但唔需要擔心，我肯定會有更多既人加入變勇武

各位唔需要氣餒

另外 我唔建議大家鼓吹下面依種風氣，會害死前線，做唔到be water既力量

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

Be water 就係要估你唔到
上面既風氣只會盲目送頭，重蹈雨革既覆轍

Push

搵律師救義士

Pu

推